{
  "Home": "首页",
  "Library": "文库",
  "Mechanism": "机构",
  "Company": "公司",
  "Figure": "人物",
  "Event": "融资事件",
  "List": "列表",
  "Report": "报告",
  "blockchain": "区块链",
  "Fundarising In Web": "Fundarising In Web 3.0",
  "Search_placeholder": "搜索文库，机构，公司，人物等",
  "Search_figure_placeholder": "搜索人物",
  "personal center": "个人中心",
  "sign out": "退出登录",
  "Sign in": "登录",
  "INSTITUTION": "机构",
  "Explore more": "探索更多",
  "Discover the blockchain": "发现区块链",
  "We are glad to have you as one of ours": "我们很高兴您成为我们的一员。",
  "IBRARY": "图书馆",
  "We are glad": "我们很高兴您成为我们的一员。 我们很高兴您成为我们的一员。 我们很高兴您成为我们的一员。",
  "PROJECT": "项目",
  "REPORT": "报告",
  "Join Us": "加入我们",
  "Find you want": "找到你想要的",
  "Sign_in_to": "登录",
  "Please_input_your_Email": "请输入你的邮箱",
  "Email": "邮箱",
  "Please_input_your_Password": "请输入你的密码",
  "Passsword": "密码",
  "Forgot_your_Password": "忘记密码？",
  "Remember me": "记住我",
  "Dont_have_a_CoinList_account": "你还没有账户?",
  "Sign_up": "创建账户",
  "Sign_in": "登录",
  "create_a_accunt": "创建一个账户",
  "Your_Email_address": "你的邮箱",
  "Password_Character_Mininum": "密码(最少8位)",
  "Repeat_Password": "再次输入密码",
  "Email_verification_code": "邮箱验证码",
  "Please_re_enter_your_password": "请重新输入您的密码",
  "Please_enter_email_verification_code": "请输入邮箱验证码",
  "Already_have_an_account": "你已经有账户了？",
  "please_enter_your_vaild_email": "请输入您的正确邮箱",
  "Send": "发送",
  "New_Password_Character_Mininum": "新密码(8-20位字母混合密码)",
  "Reset": "重置",
  "Go_to": "转到",
  "forget_your_password": "忘记你的密码？",
  "Sending_verification_code_succeeded": "发送验证码成功",
  "registration success": "注册成功",
  "login_successful": "登录成功",
  "Password_reset_succeeded": "密码重置成功",
  "All the category": "所有类别",
  "up to date": "最新",
  "hottest": "最热",
  "unlimited": "无限",
  "seed round": "种子轮",
  "Pre-A round": "Pre-A轮",
  "A round": "A轮",
  "B round": "B轮",
  "Round C and beyond": "C轮及以后",
  "Investment stage": "投资阶段：",
  "angel agency": "天使机构",
  "Financial Institutions": "金融机构",
  "type": "类型：",
  "Established": "成立时间：",
  "Following": "已关注",
  "Follow": "关注",
  "Investments this year": "今年投资数",
  "total investment": "总投资数",
  "next round rate": "下一轮率",
  "Recent investments": "最近投资:",
  "mechanism": "机构",
  "Agency presentation": "机构介绍",
  "team introduction": "团队介绍",
  "investment company": "已投资公司",
  "recentInvestment": "最近投资",
  "Related": "相关的",
  "total financing": "融资总额",
  "current round": "当前轮次",
  "Company Profile": "公司介绍",
  "investor": "投资者",
  "recent financing": "最近融资",
  "Cumulative financing": "累计融资：",
  "Dollar": "美元",
  "Fund": "基金",
  "Corporate": "Corporate",
  "Foundation": "Foundation",
  "Institutional website": "机构网站",
  "invest": "投资",
  "no more": "没有更多了",
  "actively investing": "积极投资",
  "location": "地址",
  "year founded": "年份",
  "aum": "资产管理规模",
  "email address": "邮箱",
  "linkedIn": "领英",
  "created time": "时间",
  "Please enter company name": "请输入公司名字",
  "Total number of investment institutions": "总投资机构数量",
  "total financing amount": "总融资金额",
  "market value": "市值",
  "Amount of financing round": "融资轮次金额",
  "Amount of financing": "融资资金额/总市值",
  "Moon": "月",
  "Season": "季",
  "Year": "年",
  "financing event": "融资事件",
  "Projects and Technology Development Events": "项目及技术发展事件",
  "Operational Development Events": "运营发展事件",
  "All investment institutions": "全部投资机构",
  "Investment institutions": "投资机构",
  "Rounds": "轮次",
  "angel wheel": "天使轮",
  "Details": "详情",
  "investment amount": "投资金额",
  "stock code": "股票代码",
  "ecosystem": "生态系统",
  "get investment": "获得${{num}}投资",
  "point": "提示",
  "please log in first": "你还未登录，请先登录!",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确定",
  "angel investor": "天使投资人",
  "Company founder": "公司创始人",
  "founder": "机构创始人",
  "Fund founder": "基金创始人",
  "Character introduction": "人物介绍",
  "Affiliated companies and institutions": "隶属公司与机构",
  "Investment and financing case": "投融资案例",
  "time": "时间",
  "company name": "公司名字",
  "amount": "金额",
  "latest valuation": "最新估值",
  "closes financing": "{{name}}完成${{num}}融资",
  "Investors in this round": "本轮投资者",
  "More": "更多",
  "event source": "事件来源",
  "Hackathon": "黑客松",
  "Activity": "活动",
  "Coming soon": "即将开始",
  "Vision": "项目愿景",
  "Description": "项目介绍",
  "Participating in Grant": "正在参与Grant",
  "Financing stage": "融资阶段",
  "Introduction": "介绍",
  "Deck": "Deck",
  "Category": "分类",
  "my information": "我的信息",
  "my library": "我的文库",
  "My scores": "我的积分",
  "my focus": "我的关注",
  "Data Kanban": "数据看板",
  "Settings": "设置",
  "About You": "关于你",
  "name": "姓名",
  "Save": "保存",
  "kyc-reviewing": "您的KYC认证正在审核中",
  "kyc-reviewed": "您的KYC认证已通过审核",
  "kyc-desc": "通过Kyc认证，您将获得",
  "kyc-pass":"您的KYC认证未通过",
  "Points": "积分",
  "name-desc": "你的名字将会出现在你的个人主页，必填",
  "photo": "头像",
  "photo-desc": "你的照片将会出现在你的个人主页和文章页面",
  "Invitation Code": "邀请码",
  "kyc-tips": "请提交您的信息，我们将在48小时内审核",
  "Firstname": "名",
  "Lastname": "姓",
  "Company name": "公司名字",
  "industry/sector*": "行业/部门*",
  "CompanyURL": "公司网址",
  "Your Linked URL": "您的领英链接",
  "Type Of Certificate": "证件类型",
  "ID Number": "号码",
  "hold ID photo(size<2M)": "手持证件照片(尺寸<2M)",
  "Upload": "上传",
  "Firstname message": "请输入您的名字（最多20个字符）！",
  "Lastname message": "请输入您的姓氏（最多20个字符）！",
  "Company name message": "请输入您的公司名称（最多20个字符）！",
  "industry/sector* message": "请输入您的行业/部门*（最多20个字符）！",
  "CompanyURL message": "请输入您的公司网址！",
  "Your Linked URL message": "请输入您的领英链接！",
  "Type Of Certificate message": "请选择您的证书类型！",
  "ID Number message": "请输入您的身份证号（最多18个字符）！",
  "hold ID photo(size<2M) message": "请上传您的证件照！ (尺寸<2M)",
  "Please upload your ID photo": "请上传您的身份证照片！",
  "Upload time": "上传时间",
  "Submit": "提交",
  "Submit success": "提交成功",
  "we will review within 48 hours, the result will be sent to your email": "我们将在 48 小时内审核，结果将发送到您的邮箱",
  "Library List": "Deck列表",
  "Passed": "通过",
  "Under Rivewing": "审核中",
  "No pass": "未通过",
  "Edit": "编辑",
  "Number of views": "观看次数",
  "Browsing History": "浏览历史",
  "Number of purchasers": "购买人数",
  "follow": "关注",
  "Write a library": "写一个Deck",
  "No More Data": "没有更多数据...",
  "Create Decks": "创建Deck",
  "Add": "添加",
  "Title": "标题",
  "Logo": "图标（建议尺寸：100*200）",
  "Introduction-message": "请输入您的简介（最多 500 个字符）！",
  "title-message": "请输入您的标题（最多 50 个字符）！",
  "Please select a stage": "请选择一个融资阶段",
  "already_trading": "In the transaction",
  "Please select Category": "请选择类别",
  "Please upload PDF document": "请上传PDF文件",
  "add deck": "添加 Deck",
  "Deck Size": "（尺寸<100M）",
  "Integration sold by Deck": "售卖Deck所得积分",
  "Please select a price": "请选择一个价格",
  "Please select your logo": "请选择您的logo",
  "Only PDF": "只能上传 PDF 文件",
  "Failed to upload pdf": "上传pdf失败",
  "Submitted successfully": "提交成功",
  "Failed to upload logo": "Logo上传失败",
  "no data": "无数据",
  "Edit a library": "编辑Deck",
  "Modified successfully": "修改成功",
  "Category selection cannot exceed ten": "类别选择不能超过十个",
  "The picture format": "图片格式为PNG、JPG、JPEG",
  "The picture size":"图片大小不能超过2m",
  "Pdf size": "文件大小不能超过 50MB",
  "Buy": "购买",
  "View": "浏览",
  "not certified":"未认证",
  "verified":"已认证",
  "my home page":"我的主页",
  "upload and download":"上传与下载",
  "data tracking":"数据追踪",
  "my member":"我的会员",
  "Sub-account management":"子账号管理",
  "Browsing history":"浏览记录",
  "Message Center":"消息中心",
  "Basic Settings":"基础设置",
  "Professional identity certification":"职业身份认证",
  "Not yet":"暂未进行",
  "one-sentence introduction":"一句话介绍",
  "A word about yourself":"关于你自己的一句话介绍",
  "KYC certification":"KYC认证",
  "Not yet certified":"暂未认证",
  "Authentication":"身份认证",
  "entrepreneur":"创业者",
  "Investors":"投资人",
  "under review":"审核中",
  "Add Certified Entrepreneur":"添加认证创业者",
  "Track dynamic":"追踪动态",
  "Data Board":"数据看板",
  "Check the details":"查看详情",
  "financing":"融资",
  "The investor":"投资方",
  "industry":"行业",
  "Track record":"追踪记录",
  "read":"已读",
  "Balance of points":"积分余额",
  "Recharge points":"充值积分",
  "Member Centre":"会员中心",
  "Recharge Centre":"充值中心",
  "Recharge record":"充值记录",
  "Recharge ratio":"兑换比例",
  "Support network":"支持网络",
  "Qrcode":"二维码",
  "Copy Success":"复制成功",
  "Copy Address":"复制地址",
  "Recharge message":"你可以充值{{name}}的USDT到此钱包，充值后，积分会自动增加到你的积分账户中",
  "Recharge":"充值",
  "current state":"当前状态",
  "vip message":"成为会员后,可享受更多权益",
  "Activate now":"立即开通",
  "Super Vip":"超级VIP",
  "Super Vip msg1":"主账号畅享无限下载",
  "Super Vip msg2":"赋能团队打造高效率协作的高效能团队",
  "Super Vip msg3":"赠送全年ParaDao原创报告",
  "Super Vip msg4":"含5个年会员子账号",
  "member msg1 title":"海量数据库，查询公司，人物，机构",
  "member msg1 desc":"50万+国内外新经济公司、投融资事件、投资机构、人物数据库,多角度结构化展示详细信息",
  "member msg2 title":"支持用户对数据进行下载，便于二次分析",
  "member msg2 desc":"自定义下载公司、投融资事件、投资机构、报告等数据,使用利于用户编辑的文本格式,方便用户对数据排列组合，多角度分析",
  "add authentication":"添加认证",
  "Click or drag and drop the business card here to upload":"点击或将名片拖拽到这里上传",
  "The image size is limited to PNG, JPG, JPEG formats within 20M":"图片大小限定为20M以内的PNG、JPG、JEPG格式",
  "certified identity":"认证身份和名片身份保持一致,认证创业者请上传企业身份的名片，认证投资人请上传投资身份的名片。",
  "Authentication type":"认证类型",
  "Enterprise mailbox":"企业邮箱",
  "Please enter business email":"请输入企业邮箱",
  "hint":"提示:",
  "Identity authentication process":"身份认证流程:按照格式要求提交真实名片信息,提交后请前往邮箱验证,通过后ParaDao会在2个工作日内进行审核,并通过邮件方式沟通审核进度,请及时查看信息。如有疑问，可发送邮件至admin@ParaDao.com。",
  "Submit review":"提交审核",
  "Identity upload successful":"身份上传成功,我们需要在2个工作日内审核,请耐心等待",
  "OK (return after 5S)":"确定(5S后返回)",
  "Institution name":"机构名字",
  "Please enter the institution name":"请输入机构名字",
  "My upload":"我的上传",
  "My download":"我的下载",
  "Upload Deck":"上传Deck",
  "Deck cover":"Deck封面",
  "uploading agency":"上传机构",
  "institution name":"机构名称",
  "Institution official website":"机构官网",
  "Institutional Twitter":"机构推特",
  "Please fill in the type name you want to add":"请填写你要添加的类型名",
  "Please fill in the type value you want to add":"请填写你要添加的类型值",
  "type value":"类型值",
  "type name":"类型名",
  "other information":"其他信息",
  "Current level":"会员等级",
  "Your point balance":"你的积分余额",
  "Point":"积分",
  "spend":"花费",
  "Current points":"当前积分",
  "Available points":"可用积分",
  "Your point balance is insufficient":"你的积分余额不足!",
  "Successfully opened":"开通成功",
  "upload company":"上传公司",
  "Company Name":"公司名称",
  "Company official website":"公司官网",
  "Company Twitter":"公司推特",
  "The upload is successful":"上传成功,我们需要在2个工作日内审核,请耐心等待,审核通过，将会展示在前端库中",
  "account":"账户",
  "password":"密码",
  "delete":"删除",
  "Adding a subaccount":"新增子账号",
  "Account name":"账户名",
  "Confirm password":"确认密码",
  "New sub-account":"新增子账户",
  "Eidt sub-account":"编辑子账户",
  "Confirm text":"确认删除此子账户?",
  "event":"事件",
  "message push":"消息推送",
  "announcement":"公告",
  "Audit class":"审核类",
  "purchase payment":"购买支付类",
  "Browse Classes":"浏览类",
  "Project push class":"项目推送类",
  "listtype1":"普通会员",
  "has been approved":"已经审核通过",
  "listtype2":"超级会员",
  "Review failed":"审核未通过",
  "listtype3":"Deck",
  "listtype4":"公司" ,
  "listtype5":"机构" ,
  "listtype6":"人物" ,
  "listtype7":"事件" ,
  "listtype8":"活动" ,
  "listtype9":"充值记录" ,
  "listtype10":"购买会员" ,
  "browsed":"浏览了" ,
  "created":"创建",
  "by":"由",
  "pwd setting" :"登录密码设置",
  "pwd edit" :"修改密码",
  "pwd old" :"旧密码",
  "pwd new" :"新密码",
  "Image size cannot exceed":"图片大小不能超过20m",
  "Please upload a picture":"请上传图片",
  "Please select a company name":"请选择公司名字",
  "Please select an institution name":"请选择机构名字",
  "please enter your email":"请填写邮箱",
  "E-mail format is incorrect":"邮箱格式不正确",
  "add failed":"添加失败",
  "Passwords are inconsistent" :"密码不一致",
  "Enable" :"启用",
  "unEnable" :"暂停",
  "Confirm Enable" :"确认启用此子账户?",
  "Confirm unEnable" :"确认暂停此子账户?",
  "enter your old password":"请输入你的旧密码！",
  "enter your new password":"请输入你的新密码！",
  "enter your new password aglin":"请再次输入你的新密码！",
  "new password is inconsistent with the second password":"新密码和二次密码不一致",
  "The average user":"普通用户",
  "download":"下载",
  "Download":"下载",
  "meeting":"会议",
  "meeting address":"会议地点",
  "meeting link":"会议链接",
  "Name":"名称",
  "Start Date":"开始时间",
  "End Date":"结束时间",
  "City":"城市",
  "Country":"国家",
  "Other":"其他",
  "Participant":"参与者",
  "Speaker":"发言者",
  "Pay the password":"支付密码",
  "Edit Pay the password":"修改支付密码",
  "state":"状态",
  "viewing count":"浏览数",
  "Downloads":"下载数",
  "number of followers":"关注数",
  "Related companies":"相关公司",
  "Related people":"相关人物",
  "Related other":"其他",
  "Event investment amount":"事件投资金额",
  "Points Details":"积分明细",
  "Deposit Hash":"充值Hash",
  "buy membership":"购买了{{num}}个月会员",
  "buy super membership":"购买了{{num}}个月超级会员",
  "Type":"类型",
  "Remark":"操作",
  "success":"成功",
  "Company staff":"公司员工",
  "Search":"搜索",
  "Select Type":"选择类型",
  "Select Time":"选择时间",
  "Last 7 days":"最近7天",
  "Nearly 30 days":"近30天",
  "Nearly 90 days":"近90天",
  "Custom time":"自定义时间",
  "The retrieval time range shall not exceed 12 months":"检索的时间范围不得超过12个月。",
  "Number":"数量",
  "Assets":"资产",
  "Transfer network":"转账网络",
  "picture":"图片",
  "Image suggestions":"(建议尺寸：310 * 240，最大50M)",
  "Buying a membership costs points":"购买会员花费{{num}}积分",
  "Modify login password":"修改登录密码",
  "Change payment password":"修改支付密码",
  "login password":"登录密码",
  "RechargePoints msg1":"预计到账：15次网络确认",
  "RechargePoints msg2":"预计解锁：15次网络确认",
  "RechargePoints msg3":"最小充币数量：0.1 USDT",
  "RechargePoints msg4":"此地址只可接收USDT",
  "RechargePoints msg5":"请再次确认您选择的主网络是{{name}}",
  "Expiration time":"到期时间",
  "membership service":"会员服务",
  "FA management system":"FA管理系统",
  "Overview":"总览",
  "service items":"服务项目",
  "Add service item":"添加服务项目",
  "Search for your services":"搜索您的服务项目",
  "progress":"进展",
  "Add progress":"添加进展",
  "latest progress":"最新进展",
  "Hackathon Competition":"黑客松比赛",
  "About to start":"即将开始",
  "registering":"报名中",
  "In the game":"比赛中",
  "Awarded":"已得奖",
  "closed":"已关闭",
  "Ecological docking":"生态对接",
  "succeeded":"已成功",
  "Investment agency":"投资机构",
  "Initial docking":"初步对接",
  "conference docking":"会议对接",
  "contract signed":"已签订合约",
  "Paid":"已打款",
  "community connection":"社区对接",
  "docking":"对接中",
  "have cooperated":"已合作",
  "search results":"搜索结果",
  "added":"已添加",
  "No suitable ones are found":"没有找到合适的,你可以新建项目。",
  "New Project":"新建项目",
  "Institution Details":"机构详情",
  "remove":"移除",
  "person in charge":"负责人",
  "remark":"备注",
  "contest link":"比赛链接",
  "edit status":"编辑状态",
  "Please enter your latest progress":"请输入你的最新进展...",
  "upload picture":"图片上传",
  "all":"全部",
  "Add Hackathon Competition":"添加黑客松比赛",
  "phoneNumber":"手机号",
  "Add person in charge":"添加负责人",
  "Edit person in charge":"编辑负责人",
  "Name of social media":"社媒名称",
  "Please enter the social media account number":"请输入社媒账号",
  "Media account number":"社媒账号",
  "Please enter the name of social media":"请输入社媒名称",
  "Add other attr":"新增一行",
  "Please enter the Name":"请输入姓名",
  "Please enter the phoneNumber":"请输入手机号",
  "Wrong mobile number":"手机号有误",
  "Make sure delete person":"确定要删除此负责人?",
  "you can create a new hacker to send the game":"没有找到合适的，你可以新建黑客送比赛。",
  "New Hackathon Competition":"新建黑客松比赛",
  "Competition introduction":"比赛介绍",
  "Judges":"评委方",
  "Competing time":"比赛时间",
  "Bonus range":"奖金范围",
  "Expand more information":"展开更多信息",
  "put away":"收起",
  "over":"已结束",
  "Not started yet":"暂未开始",
  "Closing bonus must be greater than starting bonus":"结束奖金必须大于开始奖金",
  "Have in hand":"进行中",
  "Ecology link":"生态链接",
  "Add Ecology":"添加生态",
  "Add investment institution":"添加投资机构",
  "Add a community":"添加社区",
  "docking status":"对接状态",
  "Intended investment":"意向投资",
  "Social group links":"社交群链接",
  "Add investment intention":"添加投资意向",
  "Intended investment company":"意向投资公司",
  "Investment rounds":"投资轮次",
  "Intended investment amount":"意向投资金额",
  "company-message":"请输入意向投资公司",
  "rounds-message":"请输入投资轮次",
  "amount-message":"请输入意向投资金额",
  "links-message":"请输入社交群链接",
  "Add Grant":"添加Grant",
  "you can create a new grant":"没有找到合适的,你可以新建生态对接。",
  "Create Grant":"新建生态",
  "you can create investment institution":"没有找到合适的，你可以新建投资机构。",
  "Create investment institution":"新建投资机构",
  "you can create community":"没有找到合适的,你可以新建社区。",
  "Create community":"新建社区",
  "contest-link-message":"请输入比赛链接！",
  "state-message":"请选择比赛状态！",
  "grant state":"生态类型",
  "grant-message":"请选择生态类型！",
  "Community Title":"社区标题",
  "One sentence introduction":"一句话介绍",
  "Personnel size":"人员规模",
  "Community Logo":"社区LOGO",
  "remark-message":"请输入介绍（最多 50 个字符）！",
  "size-message":"请输人员规模（最多 50 个字符）！",
  "Edit community information":"编辑社区信息",
  "Edit community":"修改社区",
  "FA overview":"FA概览",
  "Projects I Serve":"我服务的项目",
  "The institution I connect with":"我对接的机构",
  "export table":"导出表格",
  "select item":"选择项目",
  "Connected Institutions":"对接的机构",
  "project description":"与好几个社区有所接触，近期项目动作较多，可着重关注，代币也即将发布，在多个平台进行IDO。",
  "current situation":"当前状况",
  "Institutional docking":"机构对接",
  "Please enter your contest link":"请输入您的比赛链接",
  "Please select your current status":"请选择您的当前状态",
  "The intended investment amount cannot be less than0":"意向投资金额不能小于0！",
  "Delete Success":"删除成功",
  "Are you sure you want to add":"确定要添加吗?",
  "Are you sure you want to delete":"确定要删除吗?"
}
